Iphone XR 用家會唔會換 iphone 12?

而家好滿意Screen size, 速度，電量。唯一既缺點係重（194 grams).
有冇人為咗輕少少而打算換iphone 12(162 grams)?

諗緊 會睇左真機先決定 XR幾好用但ram真係唔夠 有時開連登 馬會 球探 成日都要reload

XR 真係好用， 唔換12

粒電勁到 正常用可以2日叉一次

用咗2年 今年唔換

XR - 3 GB ram
12 - 4 GB ram
感覺上提升唔明顯，可能要上12 pro (6GB ram)

完全唔使擔心冇電，唔需要攞尿袋出街

我換就一定係換pro架啦 用多幾年 我又唔急

我部xr順到撲街完全唔想換。個感覺係xr好似上年先出咁（明明仲有11）

掃mon, 換app 完全唔lag

應該換：
原因OLED mon 用 Darkmode 再慳電啲；
iPhone 12 輕啲細部啲

我估/當XR trade 到$2000,
iPhone 12 128GB $7299 - $2000 = 5299
我仲諗緊值唔值用$5299 升級ram, cpu, 多個鏡頭, night mode, video playback 多一個鐘，輕咗 30gram。

多個鏡頭好用好多，
工作上影相都易啲

I see. 有工作需要就去馬啦
我呢啲casual 用家再諗諗

Xr要上都買6gb ram嘅pro啦

XR上12pro爽d

xr 用家
準備上12 pro or 12 max
12太貴啦

根本唔倒水正正常常就唔洗換

pro 6GB ram 係好，但個telephoto 唔太常用，感覺上俾多舊錢主力只為升ram有啲唔抵。
12就得4GB ram係有啲尷尬，不過重量吸引...

睇下trade幾錢先

其實係㗎....不過就出新機有條癮想換咁解

想換mini

想night shot影到/影好啲 PRO 又太貴
XR$6499> 12$6799 都合理嘅

無touch id ,不了

我都有條癮想換
不過諗深一層 部機都無問題換嚟做乜 晒錢 又製造多咗電子廢物
最多買過個新殼頂下癮算啦

XR好似減左價？